[FARN UK KEI PLZ!!!!!!]唔想170萬人嘥心機請金鐘手足FARN UK KEI！

Ngo Ming gwok wai Gum Chung sau chuk ho seung bong dou heung gong
Dan hai gum yat gong ming wo lei fei
170 man yan yut jor lei
Yu gwo dai ga seung gum yat ge zup wui hai yau effect, yau ng bei ban larm C yau gu jai jok
Please YI GA JIK HART JAU!!!!!!!
UK KEI YIU YAN!!!!!!!!!